是靚午 越南扎肉煎強飯配甜豉油汁 及 香辣蝦米醬魚手指

蝦米醬好大味，下午返工臭死女同事

How much?

個飯好乾 記得飲水

定延話最愛我呢隻味

49

越式餐蛋飯

食咁多

可以多飯？

豉汁唔是好夠

是

有啲呃錢feel

睇圖都覺得好食

Oh my box

好飽了

咁好 比個心你

成個弱智咁

狗也不屌

米癲拉

好味阿

好中

魚手指係餐包埋？

東南亞風味

另外叫的

今日咁多野同平時一樣價

魚手指好唔好食
拎到返去會唔會淋哂
小食都係叫雞翼同牛油菇，個菇好撚好食

個飯35 魚手指26
加埋61再八折

拎返去仲脆
唔是超市急凍貨
菇同雞翼好味？

今日好抵呀
睇到好餓呀 仲未食過野

點都唔夠你食和牛爽

菇正，同埋多，又係fill滿一個飯盒
雞翼淨係食過水牛城，好小辣，酸比較重，我幾like

彩瑛成個智障侏儒咁

雞翼多唔多
我睇圖好似是單支骨

吊你又攻擊内子

單骨但都多，冇特別數，我諗都有12支or above

定彩都很正
定彩都是我老婆

我代内子多謝樓主支持

下次試吓

內你老未子咩
我老婆成日俾你哋講

彩瑛今晚會用身體答謝我

邊間

屌高定仔過海

我全都要

OK抵喎邊度嚟